垃圾英超球隊

屌你老母垃圾利記同車仔打壓官方球迷會

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家